爆眼女義士有機會連陽光都見唔到，你仲要J差婆？

我知入夜可能出面推po開po嘅係$0.3

但以正視聽，我地唔可以比女義士知道佢為我地奉上一雙眼、一個樣
換黎大家比個差婆distract哂

你諗下狗屋入面班狗笑緊我地成村人係到J隻比狗屌到爛嘅狗乸。
你地係J緊人地玩到厭唔玩嘅玩具。

試想一下
如果你比狗拉左，如果你訓緊係醫院，你屋企人睇住連登同你講點解你咁傻要為班人付出。
你係醫院果陣佢地仲J緊差婆啊。
你會有咩感覺

J完過黎幫手推
絲打們，幫手推上去提下佢地

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推

推

五大訴求 缺一不可

push

唔割你蓆 割你碌撚

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

香港人善忘
你估流㗎

爆眼女請出黎激勵人心